台妹 真絲 170cm 絕對誠實 （你問我答）

如題

tg 係咩

自貼加會員number先

圖未

你話下面170mm 我就信

170cm 一定假

絕對真

樓豬係17米巨人

快d tg我比我驗證你係真絲定假絲

我冇tg

處？
鐘意咩體位

起碼影對腳黎睇下係咪170先啦

係呀係呀.jpg

做過愛未

幹你娘雞掰
ㄆㄛㄇㄚ
甲拎爸懶覺

走啦

咪又係想收兵

臭雞

ㄗㄨㄛ ㄞ ㄇㄚ？

咁快d影對24吋長腿黎睇下

不是

香港人竟然會注音耶

屌你老母你翻譯呢句先

做愛嗎

真台妹

當然

腳呢
自貼啦

做！

Hello 無圖

後入

我係木星真絲 你問我答

台妹應該好濫

ㄒ一ㄡˉ ㄍㄢˋ？
ㄌㄢˇ ㄐㄧㄠˋ ㄐㄧㄡˋ ㄉㄚˋ

屌你老母？

圖都無張

留名睇圖

懶叫很大

隊長！我看不到屎！

冇圖我話我係樓主老母都得啦

ㄎㄜˇㄧˇㄍㄣㄋㄧˇㄗㄨㄛˋㄞˋㄇㄚ˙？
ㄨㄛˇㄧㄝˇㄕˋㄊㄞˊㄨㄢˉㄖㄣˊ

pmed

屋企徐晃幾大?

西黑唔黑？

最撚憎台妹 假到嘔

支持藍定綠

台妹 邊撚到台 睇過

人呢😂

幾歲 喺香港住左幾耐?

台灣女仔會叫自己做台妹？ 完左啦

Fb係咩 邊到有得睇你真人樣 請如實佢答